Проект - набор файлов для сборки небольшого тестового приложения
Приложение: клиент и сервер на python. Серверный скрипт rpc_server.py выполняет роль RPC-сервера, возвращающего результат удаленного выполнения функции. Транспортом выступает сервер RabbitMQ.

Сборка проекта:
docker-compose build

Запуск:
docker-compose run rpcclient

Результат выполнения удаленной процедуры на сервере клиент выводит на кран:
 [x] Requesting fib(20)
 [.] Got 6765
